［廢青回憶？］有冇人部式神機仲玩到？

白色個部好多地方冇貨
仲有好似貴啲

細個有兩部 玩到chok唔到招dum左
好想玩返

套動畫好好睇

間唔中都睇番次
總共睇5至6次到